steam個優惠拎左未？

拎左唔識用

點用？

咁用

之前拎唔到快D拎啦

點解會咁

7點開始，你而家先入
一早俾人攞晒啦

淨係得新paypal account 先有?